我是忿怒。。分分鐘可燒死你。。

忿

又發din